血庫存量極低

可憐哪

no one actually cares

之前去捐又話我心跳唔夠高，唔比捐🥺

捐向係咪送武肺?

都市傳說

奶共紅十字會懷疑交左名比警察，抽血員被起底

搵黑警捐啦

我有頭盔鎖匙扣 不了

記唔記得差佬帶頭拒絕捐血？

其實血庫得返3~4日都好多年

日日都話得返3-4日
講左幾十年

屌你老母臭閪 冇血關我撚事呀 自己將啲血送哂上去 然後要我哋捐?

屌你老母
今次又剩返幾撚多日呀

血十字 PR 拉

藍絲冇血性

想睇下到底幾時真係會變0

同流浮山刀手有得揮

同泛民嗌告急一樣，唔洗理

極低即係仲有啦，話唔定解放軍医院有私家血庫特供權貴匪犬

以前冇捐過
依家唔打算捐
以後都唔會捐

叫班狗去捐啦屌你老母

冇可能！
我身邊所有支持國安法嘅愛國人士都話有捐血！
係沉默嘅大多數！
啲血究竟去咗邊！

林鄭月娥應該上大灣區呼籲捐血，讓香港加速『融入大灣區』